用同樣價錢係唔係無可能砌到同atx一樣性能嘅itx嘅機？

##co

買廠機

itx 少左'擴充性'
你唔打爆就根本冇分別

Atx同itx分別唔係得塊底板咩？

係，同牌子同系底板都已經貴啲

要同價可能只可以用對下一級產品
仲未計機箱大小對散熱影響

9成人買atx都係插一張卡

主要係itx供電差啲 超頻時啲電容會熱啲

Ram槽得兩個

M2 ssd得一至兩個槽

都係咁

ATX最大問題係無廠做前置電源
隻隻箱都搞到牛龜咁大
itx 所有A4箱都係前置電源
要防塵有nr200
要靚仔有i100 pro

插4條m.2

如果你計晒全部野仲有火牛同機箱, 價錢同散熱已經有分別

邊樣貴啲？

火牛+箱
好難買

火牛又未有靚牛

itx, 而且兩者相比itx唔算主流, 廠牌同產品選擇少好多

高階itx板通常用頂級供電，又有風扇，分分鐘涼過啲中階atx

itx唔係俾窮撚玩的
冇錢用返大牛龜機箱thx

好多itx箱用到atx牛
atx箱又放到itx板

又土地問題